究竟Amber Heard除咗下海同埋去拉斯維加斯做雞外，仲有咩出路？

講真，即使出軌家暴，公關好啲嘅只要潛幾年水都仲可能出返嚟拍戲。但Amber Heard除咗做齊晒兩樣外，仲利用大眾嘅同情心去反咬返Johnny Depp轉頭，誠信破產唔在講，仲要搞著個咁多影迷嘅演員，Johnny Depp一嘢釜底抽薪，將成個形勢逆轉後，基本上全世界都已經當Amber Heard過街老鼠，基本上影壇都好難再用佢，DC都應該唔會再用佢。宜家仲要俾人告返轉頭，首先Johnny Depp副身家佢一個先都唔會攞到，另外再賠錢賠到傻，破產嘅機會都唔細。冇晒收入兼夾要賠大錢之下，佢惟一本錢得返對波，襯宜家對嘢仲未下垂，年紀又未去到真係太大，去拍4仔，甚至去做雞會唔會已經係條八婆嘅惟二出路？

已經做緊雞啦

唔係溫子仁條女咩？

起碼你冇得叫，我講緊係直頭去做大眾都屌得嘅hg，甚至去雞竇擺

講下海係諗起佢喺aquaman

而家俾有錢佬屌一獲
多錢過入雞竇做一萬獲

Gone girl 2

唔係拍緊水行俠2?

拍晒都可以補shot重拍啦，咁撚樣DC唔係仲用佢下話？

諗多咗 實大把女權左膠死撐

唔係割晒喇咩？

我唔覺得佢會玩完囉
美國D左膠大愛燃好燃痴線, 可能講到女人打男人跟出軌係女人權利咁
美國人又接受到, 你真係吹佢唔漲

痴線 比有錢佬包點都好過去雞竇啦

最多係重口味玩埋床上灌腸噴屎表演

早排唔係話影到佢同Elon Musk 同Cara Delevinge 3P咩？

佢都叫有波？頂盡B cup
av都唔到佢做啦

真.下海

btw 想睇佢痾屎

有錢人屌閪都係貪就手，最後中出完都可以輕鬆甩身，條臭閪咁撚麻煩已係死罪

His wife is Ingrid Bisu not Amber Heard.

無留意單嘢
條女咩事

死臭雞 等比人中出啦

女權lo 完

當然，除非有特殊辟好，唔係嘅話有錢人嘅審美觀同一般人都唔會太大分別。不過，有錢人屌閪除咗樣貌身材之外，顧慮嘅嘢一定更多，屌閪唔係出嘢就算，最緊要係冇手尾跟。Amber Heard弊就弊在佢都係靠Mera呢個角色先啱啱上到一線影星，論身份根本遠遠都未到水平值得冒咗大險都要屌一獲，而論樣同身材，唔係話佢普通，但又係未到非屌不可嘅程度。一個中上程度，啱啱先開始大紅嘅八婆，真係值得喺咁大機會有手尾跟嘅情況下去包佢？特別係講緊咁撚高調去抹黑男方嘅女人，如果佢低調啲嘅都應該有大把著落嘅，可惜真係太賤，我諗Elon Musk今時今手先識佢嘅話都應該唔會搞佢。

本身就係大把女權企晒佢嗰面，先搞到Johnny Depp嘅處境咁差，我諗Amber Heard本來都諗住借Mera呢個喺水行俠隔離都不失剛強一面嘅角色，去將自己塑造成新一代女權icon，可惜啊人太賤，所有嘢計得太盡去得太盡，講緊大話都仲咁高調，一逆轉就只會鐘擺效應。

當然，呢個世界點都會有好似你咁講咁極端嘅女權嘅，但起碼大部分一開頭撐佢啲女權都笠晒水當冇事發生過，條八婆靠一少部分人條水，夠佢賠可見都會非常之巨額嘅賠償？

到底Elon Musk仲會唔會包佢呢？